# Описание

Это анализатор чата для Telegram

# Пример использования

./telegram_analyzer analyzing --json **путь до вашего json чата** --thread **количество поток для работы** --output **путь для сохранения результата**
